[拋屎引玉]一人一個冧女方法

小弟完全唔識搞浪漫野冧女仔...
各位巴絲有冇咩好橋推介下？
有諗過整個押花鏡盒同摺星星每粒入面寫一個笑話，送一樽比佢，會唔太老土？

錢

第一個留言的重要性

1:有錢
2:靚仔
3:有錢+靚仔

💰💴💵💷💶💰

咩日子先?
生日既話親手整個蛋糕已經好冧

冇咩特別日子呀
btw第一個回覆真係好重要

你啲笑話實好笑

整個盒
打開4邊會跌落黎
上面痴相
寫sweet野
唔知你明唔明我講咩

有錢就唔洗搞咁多野